乜呢家兒童玩具精英賽打到好似NBA FINAL咁震撼

屌那星 打撚曬燈獨白又有nike sponsor又乘
好似今年NIKE玩具精英賽個主題係咩一生人只有一次精英
講到好撚熱血咁
仲有一班囡囡走去同玩具撚影相IG打卡
睇啲師妹IG就見到邊個玩具男神好型好屈機
樣係OK嘅 不過典型玩具撚D CAPTION 真係寧舍搞笑
乜撚野NOW OR NEVER 咩 要成為閃耀的巨星
真係睇到打曬冷震
不如NIKE改下年個主題叫 玩具撚每年射一次精液 算啦

之前連登睇唔知邊撚個dragon 又係玩男拔玩具嘅
點知原來係死狗公黎 仲要讀ASSHOLE仲要衝出黎教人讀書

最撚ON9係咩
竟然係啱啱攞完世界盃大滿貫嘅李慧C嘅NOISE仲細過佢地班玩具撚
有時真係唔好話咩香港體壇收皮
連啲觀眾都唔撚爭氣

同意

唔扺得人哋有女埋身

我都唔撚明籃球咁撚誇張學界姐
其他運動又唔見係咁 游水 田徑 足球從來未見過咁鋪天蓋地宣傳

使撚葡萄咩
呢啲說話真係此地無銀
毒撚先會用咁嘅想法implant喺人地度

係幾攪笑，打波果班中學雞真係當自己打係緊NBA final，入左波chok晒樣舉起3隻手指

屌佢老味
小妹玩其他運動都係正正經經成班人大合照再加一兩話開心/勵志說話
唔知點解玩具撚係寧舍多小動作
驚死人地唔知佢玩緊玩具

得罪講句，香港足球近年做到咁多成績出黎反而走去谷籃球

係，講到尾都只係屈高運動，足球撚入波通常都只會圍埋攬下，玩具撚係特別做作

之前IG有個成兩米咁撚高
人地UN一UN摸高點已經3米半都黎
我全力爆盡跳先手掌過框 戇撚鳩

都無人睇 谷黎托咩

賭都無得賭 請問睇啲咁低質素嘅聯賽為乜?

睇型仔囉 d足撚又矮又柒睇完要洗眼

主要問題係廢

蓋清你係咪一拳一件

就咁襟入去睇左幾分鐘
屌你老尾來回左十錢球攻勢
全部都炒曬粉
美國11~12歲個班小學雞都打得好過佢地

籃球真係好撚無癮

籃球（學界）

我講緊港超無得賭

YouTube Kids

小學雞high比賽

講到尾 足波撚唔抵得冇資源投放落去
講到籃球咁撚垃圾咪寫email 叫Nike 全力支持足球囉
記得寫清寫楚你嘅理據啵

可以override到身高嘅只有速度同射術
所以學界呢啲下三流比賽所左比靚妹睇靚仔之外
真係無咩觀賞性可言

如果你覺得淨係得NIKE先可以帶起運動風氣
其實都幾撚可悲
何況NIKE都有五人足球賽 都有sponsor精英賽喎

nba散播出黎既垃圾風氣其中之一
籃球比人話垃圾運動唔係無原因

使唔使金剛棒LIST曬全世界地區

你唔好講運動風氣啦
你嘅言論明顯係抬高足球 貶低籃球
其實運動有咁多種 做咩要分邊樣高級啲
班細路打得好唔好 我唔評論
但起碼佢地有為籃球付出過努力
又何必要笑鳩人呢

nba班人世界最頂尖，講真佢地又高又快又大隻快攻鋤樽插花係好好睇現場睇一定好震撼，抵佢地串
但香港班學生哥玩下傳波仔推下3分上籃炒下粉好心就內斂d喇

我幾時有抬高足球?
我話李wai c 個noise仲細過佢地喎
咁既然大家都付出過努力
點解佢地嘅行為要咁突出
咁引人注目驚死人唔知
利申 唔識踢波

學界樽都唔撚俾鋤啦 驚整爛個框

Noise 細係因為呢種運動嘅基礎群體細
有幾多人真係認真了解過單車比賽嘅賽制
你見早排香港足球隊都好多人支持
一種運動多人玩 noise 愈大都好正常呀
事實係香港最popular 嘅運動之中
足球 籃球 都幾肯定會係前幾名

唉d女比佢地食哂
我都想中學果陣好似佢地咁

其實nike都有推足球，不過足球要好睇，球員技術要求高好多，11人場要踢得好真係好難，睇既話無吸引力。籃球簡單場地細氣氛好易搞好多。

型囉

外國NCAA你又唔講
香港籃球搞大啲你又唔抵得
唔識籃球但係要講籃球

明嘅
但係你點解釋之前有一排個溜冰靚仔又咁多人留意
劍擊靚仔又咁多人睇
曹星如明明打大學生業餘拳手都可以吹到咁大
咩麗瑤歐xx嗰啲更加唔使講
唔通佢地出名又因為多人玩?
根本大把運動都可以推廣
而政府又唔肯幫佢地包裝
變相觀眾只會睇自己合眼綠嘅人
而真正有世界級實力(lwc, fu家俊) 嗰班人出唔到名

你無抬高足球，不過貶低籃球姐，李慧詩個noise幾時細？起碼有比賽TVB會成日播，新聞會講，相反我從來無見過香港籃球的新聞，同埋個noise細你竟然唔係屌傳媒，係屌其他項目的運動員，人哋入波慶祝都要管

下講真架 ？

Sponsor玩具都唔sponsor你

搞大完有閪用咩 又唔係勁 頂尖個班除左澳門之外贏到邊個地區 講緊nike搞太多無謂野比班傻閪打j呀
唔講ncaa? Ncaa個到求其搵個bench都屌打東方南華是但一個啦
想做球星？等你技術練好啲先啦
調翻轉女車神 傅家俊呢類人材都得唔到咁張揚既宣傳 個班毛都未出齊既玩具撚憑咩有

先唔評論將學界比賽包裝到大賽咁有無錯

你既論點咪就係學界只係玩泥沙，唔值得大家追捧，拉埋運動風氣做咩尻姐，大義凜然咁
一開波咩都未講就將人地投放大量時間既目標講做玩具，你又有幾支持香港運動發展阿

喺商業角度點解Nike 會肯幫班中學雞搞咁大？美國High School 就話個個關注佢哋入咩大學之後入邊隊NBA，香港呢班除咗校友會睇仲有邊個會？

大家都冇宣傳就公平啦

最撚難頂係打學界玩具果班中學雞以為自己係model / 球星先柒，
屌你老母，樽都唔撚夠高入，
去到籃底走籃呢下柒到含家橙

更正返 好多香港學生都入到樽
但係體育館驚個框會爛當t- foul(好似係）

因為精英賽多人睇嘅程度超乎你想像
係成個場都可以放滿曬

成篇文好明顯最主要係講學界包裝成大賽黎助長籃球撚扮曬球星嘅風氣
咁仲唔係玩具係乜撚野
講左咁耐都無人駁到籃球撚就係中意扮野呢個事實

有人鐘意睇你吹得佢脹咩

台灣啲高中都屌打佢地啦

香港除咗單車，桌球之外，其他運動執柒咗佢啦。反正都唔會夠外國勁架啦

好悶 唔知有咩好睇

樓豬好撚大陣酸味
不過有支持一定有反既
何況係你呢啲典型連登仔，唔抵得人有個咁既機會

樓主嬲足球精英賽冇人睇

係

唔理足球定籃球
總之學界就柒啦又唔係打緊職業
打緊職業就串得起姐(唔係港超甲一果類垃圾)

港隊睇個樣連日本高中生都打唔贏，射得，扭得，仲有腳法，香港足球係唔係又收得皮？

即係有成績先應該比資源，無成資就理得佢死

水平真係好低

學界呢啲應該大搞
睇吓美國個啲high school比賽有氣氛幾多
不過香港運動wfc

唔準你地做手勢慶祝呀
扮曬野

我地踢波 都冇咁大場面 入咗波又唔會咁慶祝
你地都唔得

咩心態嚟

起碼都叫帶動下係香港嘅體育氣氛啦
對比起其他地方真係算小野

有nike sponsor

即係搞大個比賽又屌
唔搞你地又話香港體育廢 冇人重視
你地班連登仔係咪唔抵得人地搞串個party

帶到街場個個hot hand幾場就以為自己係球星

講緊資源放錯曬地方呀 有獎拎既冇乜咁既ceremony 相反冇獎既就有
仲要咁樣搞搞左幾年香港籃壇都冇起色
不特止 仲要比班入到幾球波既傻仔以為自己真係球星 唔檢點下自己既私生活 搞呢d野根本累鳩死班傻閪

平心而論 你咁講同拎黑人DNA同Asian DNA 比較無乜分別
咁係咪矮仔唔打得籃球先 唔好抹殺人地中學一星期練球練幾日嘅心機同努力 如果拎足球嚟講 我夠可以話外國d青年軍身體質素勁過香港人好多 咁樣去比較無乜意義

傻閪玩具撚

傻閪都出名過你

上年先講過

nike 賣果d咩出類拔萃tee有邊個會買

收皮啦猩猩 死返去攬住個波啦😂

亞洲係咪得香港咁on9咁多人打玩具波
好羨慕日本韓國
土地足夠 流行足球棒球呢d真男人運動

所以你話 玩具撚幾戇鳩

好能熱血

根本又係黃子華魚蛋論

唔推動本地運動，屌一餐
推動本地運動，唔啱口味、有女、有ig宣傳，又屌一餐

連登仔

唔反對精英賽搞大佢
但係要搞gimmick嘢仲要弱智到照抄台灣Hbl就不了

既然多人睇咪代表多咗人支持同關注學界比賽 反而可以去推動籃球發展喎 啲學生見到有個咁好既條件又nike贊助又有靚場館打波都會更落力打波 不過佢地自己當自己球星就唔評論啦

講左咁耐都係解釋唔到點解玩具撚咁撚造作

小朋友玩玩具係咁

酸

啲籃球撚淨係識入黎話酸酸酸
你呀媽見到個仔喺打埋啲嬌情說話
出街無啦啦射空氣真係唔方唔肉酸

想學NCAA 個邊真係大生意

起碼人地再打上去有機會打NBA
香港打上去 港甲呀？
不過連個亞軍獎杯都掉落垃圾桶都唔好得去邊

Ig?????

前幾年d咩 mvp冠軍隊
咪又係去晒專心讀書
都冇再玩玩具啦

班玩具撚點都唔肯面對玩具撚就係造作呢個事實

Adidas反而唔好呢味

搞大啲唔好咩 香港人淨係識屌香港運動員廢 想要人勁要有多啲資源投資先得㗎，咁唔搞得大點有人投資啊 台灣HBL都搞到好撚大，先多sponsor，先有多啲資源投放係培訓人才㗎。真係一生出黎就勁咩

成日講乜柒籃球=玩玩具果班小朋友
第時大個睇返就知自己以前幾幼稚
人講乜自己又跟住講乜
現實世界未聽過人會咁樣笑籃球
連最基本既尊重都未識
仲要大條道理咁講出黎先好笑
所以真係話心智未成熟唔好上連登
會搞到自己柒下柒下咁

如果所有野都一齊搞大我無咩意見
但玩具撚嘅嘴臉真係寧舍黑人憎
好多都當正自己球星
唔係魚蛋論
但玩具精英賽都搞大左最少5-6年
而其他人精英賽贏左都無乜人識
咁真係好咩

唔搞多d又點進步啊香港體育 淨係勁嗰啲先可以搞得？

賣多件波衫姐

直接俾 唔使買㗎

咁你咪問吓Nike點解唔sponsor埋其他囉 無端端又話人兒童玩具精英賽 酸到呢

我見好多都有舊校的波衫 好似張振興件振興男兒

即係自己無既野，人地就唔可以有？
人地搞大籃球關你撚事？咁會影響到足球？
唔識諗下點解無人搞大足球？
你啲思想十足十啲小朋友諗野咁 中學畢業未？

咁佢地好多都當自己係球星呢個我唔否認，但係呢個唔止係籃波撚，好多足波撚都係 所以其實係香港運動員嘅心態問題。
我都覺其他運動都應該要搞大啲，但正如上面位巴打都講，好多運動都好難搞得大，好似足波咁，場地咁大真係有啲難，仲有羽毛球兵兵波呢啲都係比較個人嘅項目都難搞得大。

其實even Facebook Ig呢類有實名有自己相既社交媒體都唔會有user講乜q玩玩具
證明講呢啲term既人永遠只係活下自己個山洞世界
就好似連登咁 有一大堆社會垃圾or幼稚小朋友

見到班毒撚葡萄多囡囡睇就覺得好好
真係此地無銀
玩具前玩具後 咁真係多人睇藍球ma
其他球 屌你老母 玩具都不如 笑撚死

籃球撚係世上最垃圾既生物

係阿 所以係香港班囡囡眼中
足球 玩具都不如啦 可惜

呢d囡咪又係比籃球撚食
足球撚 等下啦 希望大個左有二手貨

屌傳媒又叫我去信nike
同佢講nike有sponsor又叫我諗點解足球無人睇 我撚知咩
咁點解籃球咁多人睇？
多靚仔定有得嘆冷氣呀
之後又話我酸又話我乘
偏偏唔肯承認玩具撚的觀眾就係中意睇靚仔/嘆冷氣rather than欣賞球技
而且玩具撚造作到呢家真係無人說服到我喎😂
仲要話人中學未畢業
玩具撚真係惡過黑社會

一日有你班引戰撚既存在
香港既運動發展都唔會進步

幫玩具撚屌定你先
做gym好撚威？中學畢業未？

其實我由頭到尾都無話搞大籃球好有問題喎
我不嬲都係屌緊點解其他運動值得搞大佢
例如排球/足球嗰啲
而facebook講籃球精英賽可以講足成個星期
令到班玩具撚氣焰好似唯我獨尊
真係好星球星咁樣喎

你係F1仔見到個個擁曬去玩玩具
你都走去玩啦係唔係呀

有咩問題。。

試下上reddit 話人地打籃球係玩玩具，真係得連登先笑人玩籃球

妒忌

鬥低質？
玩具

其實比佢地似下球星有咩問題

連登仔究竟有幾低質先會話其他運動係玩具呀

如果呢個都覺得無咩問題嘅話
sorry我出返去先😂

玩具玩具
你老母就真係應該玩sex toy算
唔好生你呢隻唔人唔狗既垃圾出黎

得啦得啦足波撚慶祝就係型 籃波撚慶祝就係做作啊嘛 你話點就點啦

根本你一直都係將足球嘅習慣套落籃球度
每種運動都有獨特嘅風氣啦
籃球節奏快 入波多自然慶祝多有咩問題 做下手勢 搞熱個氣氛都唔得？
打拳knock down 拳手都會做下手勢等觀眾一齊叫下啦 炒熱個場
又例如 唔通我又屌排球每次成功得分都要圍埋一齊 鳩下鳩下咩 呢啲minor 野就係正正呢種運動特別嘅地方
足球少入球 大部分時間都係組織 但係佢地入完球波都會慶祝啦
痴撚線 足球慶祝就無問題 籃球入完一球慶祝就柒下柒下？
嘩 你真係惡撚過共產黨

樓主邏輯:唔可以覺得自己似球星

其實多sponsor 發大嚟做 對香港體育絕對係一件係好事 至少d學生都有機會接觸到

不過見到班球員 chok哂樣 擺哂pose都係好撚想笑
心諗賽前有時間諗定點chok樣 不過用啲時間激勵下隊友 再傾下戰術好過啦

踢波可能一兩球分勝負
所以點解入完會咁激動
但籃球幾十秒都可以輸番十幾分啦

睇左陣 男拔萃 個11號 高人小小都屈左機
雖然都幾勁

我都覺得精英賽既重點放錯左係宜傳上

但樓主你批評人既時候諗下你可唔可以好似人地咁付出，咁辛苦去練習，好多人都只係識講，如果你可以做到人地咁去付出汗水同時間，我覺得你先有權利去取笑人

我都試過攞學界冠軍
開個post唔使寫cv掛

慘 拎過冠軍冇人理
唔抵得籃球多學生妹鐘意
你繼續酸 學界籃球仔繼續拎sponsor食學生妹

此post已完
講到尾都係樓主唔抵得而家籃球精英賽搞到咁大 自己以前贏咗冠軍又冇人識

無攞過學界冠軍又話人地無付出過
有做運動就話人葡萄
咁你有無打籃球呀
俾兩個option你
有=玩具撚幫自己護航
無=無做運動學咩人講人地講運動

如果我話拎學界籃球冠軍呢
戇鳩仔

謝天謝地，終於搵到啦

你就緊係想啦
見住籃球撚一袋二袋sponsor拎走
學生妹又望住佢地出哂水

學界籃球仔屌學生妹屌到攰
樓豬係連登屌籃球屌到攰

直接俾第三個option你啦
C 樓主係弱智
咁樣會唔會開心d

其實係咪得香港人先會不斷咁踩本地運動員？

連登仔

玩具撚最好笑係覺得打籃球好撚型
行步路都chok撚過人

原來無打籃球就等於無做運動
樓豬眼中得打籃球先稱得上係運動
足球羽毛球乒乓球都唔係運動
樓豬成功爭取籃球係唯一運動
足球淪為玩具
樓豬好波

利雲度夫斯基9分鐘入5粒

唔抵得就唔抵得啦
自己咪又係到諗點解人哋有自己冇

真心冇計 籃球係香港真係佔左優勢
香港地少 冇幾可有好多靚同大既足球場
籃球節奏快 入球多 招式又多 唔似足球搞好耐先入一球 加上香港足球後生仔（學界個堆）基本功無乜幾個係好
籃球你夠高練下射籃底都可以入到波
又可以室內場搞比賽 有冷氣 坐得舒服
觀眾會容易被帶入情緒氛圍 外行人唔做運動既都易啲鐘意拳擊、籃球呢類節奏快 精華多既運動比賽

你搵個世界紀錄黎比

其實咁樣幾好喎 做到成場show又出晒衫咁
起碼多d人留意下先

籃球從來都係最垃圾既運動

唔太明有咩好屌
成件事根本就係市場主導，Nike 扔錢出黎攪，用宣傳策略谷起個比賽，係因為可以幫到佢賣products，啲籃球鞋對對千鳩幾二千銀，幾撚有商業價值。
李慧詩贏完冇聲氣，唔係應該屌啲Nike 攪到個籃球比賽有聲有色，而係屌政府點解唔落力啲谷依啲唔係主流嘅運動。
商業價值高嘅運動項目商家佬自然會煲，相對小眾同冇咁高商業價值嘅運動應該係政府比資源同宣傳，成個世界都係咁架啦

最尷尬會唔會係中場rap

因為搞唔起囉
人地打籃球就買波衫，波鞋支持
你睇下班足球撚用左幾多落賭波到 其他運動就咪講喇 我地個政府都唔支持推廣，講經咩

其實精英賽啲球員已經唔差 有啲其實仲要幾勁下 但睇嗰時視覺效果當然冇nba ncaa咁好拉 不過香港同外國根本冇得比 斷估你都唔會笑鳩個黑人唔識唱粵曲啊嘩？

年年都有精英賽 係近呢幾年係fb直播先多人留意左

話玩具其實唔撚識籃球
人地nba嘅強度練撚左幾耐
足球都係啦 一樣講體能技術練習

學界nike做sponsor 係因為都算多香港人留意nba/籃球依樣運動 係學界推動下 第時都係依班人會消費 好正常

話籃球係玩具
我心諗 你睇下班足球撚 十個八個咪又係講賭波
買幾件波衫又當自己熱愛足球

屌你啦 以學界依個年紀就係訓練職業運動員嘅黃金時期
香港如果有運動員有能力打nba/英超/其他運動既世界性比賽 都值得開心
打得熱血又要屌 唔撚打啦學你攤係度做鍵盤戰士好無啊

無打開籃球
但其實學界規模搞到世界級咁有咩錯
其他運動搞唔到咁大型係其他運動可悲
我中學打羽毛球學界不知幾想佢搞得大型d, 唔洗去換個衫都要同班廢老排隊
自己個場打緊比賽，隔黎就一班細路係到亂叫亂跑

唔爭取更多資源比自己鍾意既運動，都唔好屌人搞得大搞得好

屌樓豬 省略佢講既野 成篇野其實主要係
女女 ---- 無樓主份
一班女女睇波打ig ------- 無樓豬份
籃球仔仔狗公溝女 ------ 樓豬幻想競敵

李慧詩 ----- 關籃球咩事 你不如舉例話大家掛住睇英超德甲意甲 唔留意單車運動員啦

總結 樓豬 無女屌哂鬼 又覺得李慧詩贏左第一（好似）無人講 懶係登人地唔抵

其實好簡單，講到尾都係商業價值
足球撚同一眾港豬一樣，口講到足球咁高級，但咪又係鍵盤戰士，講到幾熱愛足球咪又係得閒上網睇下波，你叫佢地俾$支持?成日練波?不了
籃球撚至少肯付出努力成日打波，同埋真金白銀去買波鞋波衫，又出錢又出力，自然推得起個風氣
讀書同做野都見唔少，學校公司有籃球撚會自發組籃球隊，又會練波參加比賽，足球撚呢？問佢地點解鐘意踢波又唔組返隊？咪又係嚴麻煩晒時間，跟住轉頭又呻香港無人支持足球

賭波就有

有咩好屌
係咪毒撚心胸狹窄啲

玩玩具都搞咁多野

無錯 係班毒撚死都唔承認法拉利係有價值過本田
之後又話咩法拉利屈硬件屈錢多 係玩具
話本田改車加死氣喉先係真技術男人浪漫
屌你老母 有無價值唔撚係連登毒撚講嫁 係香港觀眾同囡囡用腳投票 發撚完夢未
觀眾比錢入場 情願睇閃令令既玩具法利法撞黎撞去 都唔想睇又殘又霉既本田係個場到追黎追去啦

以前就班波台假膠講
但佢地自己都有睇
成班真心膠就上晒腦咁係到講玩具玩具
想出位都要用腦

其實學界真係好熱血 打得精英賽果班都就快grad
香港地又要考dse 又要分時間出黎練波
唔係咁易ga
學界發大黎搞絕對冇問題 最好唔同運動都搞大佢
等多啲人認識 接觸 呢啲就真係鼓勵運動風氣啦

香港運動俾你呢班child 登仔玩死
你咁鐘意屌，屌埋日本中小學生足球同埋美國high school 啲籃球，thx

籃波根本就唔可以靠本身嘅競爭去吸引人睇，所以咪要搞埋呢啲on99造星計劃。一場玩具比賽似做show多過體育競技

其實唔係好多入到
但入嘅到都唔敢入就真

你啲論據都幾有力
請問閣下認為點先算體育競技？

所以唔需要嘈 冇意思

仲有話人玩玩具果啲人可唔可以收下你地把臭口
運動原本就無分貴賤 話NBA咩全部黑人大猩猩？
足球冇黑人？ 足球冇身高優勢？ 講到足球咁優越
做咩？

利申：籃球足球都玩

ching ho ball

籃球撚氣量>足球撚
矮仔足球撚淨係識笑人玩具

永遠都針對自己唔中意運動黎鬧 無論人地幾努力 只要對方玩嘅運動唔係你中意嘅就唔會給予任何尊重同認同 呢啲咪係香港搞唔起運動嘅原因

籃球可能論規模上易鋪天蓋地啲掛

true

話籃波屈高果班到底有冇腦 NBA最top既有邊個係靠屈身高

咁籃波事實係小朋友玩具麻

足球撚智商

事實係籃球得連登仔先會覺得係玩具

香港鐘意踢得波唔叻的通常都係矮窮毒mk
唔抵得籃波撚溝哂d女

Nike係谷就谷甲一同港超聯啦
起碼水平高同真係需要人入場支持賽事
學界咁搞法班細蚊仔真係以為自己係球星
最慘大部份都唔係將來入到甲一既實力

其實都係由打出名堂果年之後開始, 多左本, 肯放係香港呢個細市場, 想試下行台灣條路

其實係好事, 比到班小朋友感受下大賽氣氛
唔好講你鐘唔鐘意籃球
你都做過中學生，你都鐘意過一樣運動
而人地咁難得有呢D機會
何必要魚蛋論? 人地一齊冇先最安落??

真心一句, 中學生就算有冇呢D精英賽
佢地自己po野都中二病都ON99架啦
果個年紀既野, 你大左睇番就打冷震
但係果一下開心咪算囉

自信既野係香港小朋友好缺乏
如果社會有一個咁既平台, 大品牌有心有本去搞
見到商機，同時呢件事又可以宣傳到體育文化
令到一班中學生見多左個目標，又多左份自信
其實真係影響到既人得樓主呢種眼紅撚
其實你地都係睇唔過眼姐，對自身利益又唔會影響好大
你口中果D人地屌女多，其實人地冇份屌, 班女都唔會有你份。
中學畢業左, 就自己睇開D啦
睇樓主同好多反籃球撚都係書都未讀完......學下欣賞下事物啦

籃球場細 又室內 觀眾睇得舒服 氣氛容易搞， 咁咪易整到嘉年華咁

Nba 果個水平點同？而家講緊係香港中學生比賽
唔好話中學生，香港除左東方連一隊職業球隊都無，香港
業餘既比賽只要球隊有一兩個高佬真係可以屈高贏波架
籃球哩樣野太依重身體質素，足球你可以見到港隊憑拼勁兩次打和中國隊，但籃球我諗港隊無可能有一日係同中國隊可以55波，所以籃球永遠唔夠足球吸引，因為大部分人同你我一樣都係身體質素普通既人

中學生邀請賽台灣贏中國又點計 人地又係輸身型wo 點解台灣贏香港輸既

你諗下先， 唔好講到真金白銀買波衫波鞋得籃球撚先得架， 出街望下多唔多人著足球波衫，我相信足球波衫舖既數量係多過賣籃球波衫既。 另外，唔明點解你話足球撚冇人組隊冇人參加比賽， 明明大把業餘聯賽一直都搞緊

真係屌你老母

當香港運動冇人搞冇人講時 大家就屌晒所有香港人 香港政府 話香港體壇就係咁 冇出色
話咩外國幾勁幾勁嘅人如果出世係香港就做埋啲閪工 追唔到自己夢想

好啦 而家慢慢搞起啦
有人睇有人講啦 ig因為咁個個都10幾k followers
你地又唔抵得人地出名人地紅 又笑鳩佢地

香港運動其實有得搞 但一日有你地啲垃圾思想mix魚蛋論嘅人 香港唔只運動 乜鳩都唔會做得起

運動就係要有身體質素配合技術，籃球就加埋團體合作同戰術 咁多因素缺一不可。鐘意睇籃球除左戰術，睇球員身體對抗同技術都好好睇，足球亦一樣。 你話高佬可以屈高，但如果對面有實力一樣可以有矮仔黎封佢，仲熱血好多。身體質素同身高兩樣野黎，高佬可以又慢又冇力，矮仔可以又快又有彈跳力，仲未計臂展，力量，靈活度等等，淨係個人身體質素都好多變數la

咁計法姐係隻手成米半長

1:18:50 條友 luk 波後扮射做乜尻。。。

你想NIKE 搞埋其他學界
自己EMAIL NIKE啦
係到開post都哂9氣

你講得啱，但身體質素籃球佔既比重大好多
打業餘波，5矮陣（全部16x cm) 同一高4矮(高果個190cm)已經差天共地

要自己呃自己無用,大把人口講話香港好多人踢波但連自己都唔踢,又同港豬一樣,話好多人示威架,但自己又不了,市場供應從來都係睇需求,多需求自然多投資同供應
講設備配套都一樣啦,如果多人踢,自然多場地,無地方都起小型足球場俾班足球撚啦,講籃球場地方細既,咁唔見起多啲乒乓波台取締籃球場?巴西本身咪又係好多地方無場地,一樣大把人踢.
話好多籃球撚無波無場都係度ff做姿勢好柒,正正係咁咪證明佢地鍾意打波囉,足球撚唔好話無沒無場,唔夠膽ff練習同show自己有幾鍾意踢啦,有波有場足球撚都唔去踢啦
同埋入波做動作態度串,咩場波仲未完班友仲戇鳩,對所有運動員黎講,每場比賽每一分對運動員黎講都好重要,大把運動連同足球都一樣,世界各地職業同學界得分都一樣會做動作激勵自己,隊友同時削弱對手士氣
反而場波完左先唔會做,正正經經握手,話足球唔會嗰班明顯係成世未射入個一球波既毒撚

個post好酸

點解要屌？就係要商業化，做大佢先有細路玩運動

日本打甲子園，學界足球d推廣重勁啦

身體質素唔係指身高咁簡單
其實身高唔係咁重要 當然你有埋會係你先天嘅優勢
但其實身體質素同技術比起身高重要好多
身體質素 例如爆發力 彈跳力 力量
技術 例如運球 射波 腳步
而呢啲全部都有得練

為屌而屌

身高最重要，你跳得再勁都好都係得16x cm，人地190舉高隻手已經搶到板喇 無籃板打條毛咩

彈跳 速度 係有得練
但係好無奈 籃球呢樣運動 身高真係絕對優勢係事實

利申 籃波撚

curry 191cm wor 巴打你幾高呀 ？

可能你唔熟籃球
其實可以box out
頂住高佬下盤 唔俾佢入3秒區
如果佢照跳向你背 係犯規 - over the back

再加上有分唔同位置 你唔會搵個16x 打中鋒下話
16x 打控球後衛 對手最多都係17x 唔會差太遠姐
唔夠人高咪做pick and pop 射撚死班高佬
一係draw foul 如果明知唔夠高 仲沖入去上籃就抵俾人block 柒啦

唔撚係掛 打籃球先有女埋身？...

籃球撚好似真係普遍幾型 𡃁仔樣
但踢波先係真男人嘅運動

佢夠識box out
我無話個高佬唔識打
兩個都識打高佬著數好多，唔熟籃球既普通人都知喇

你16x 要打底搶板咁折墮
咁你玩腳波係咪打中堅

認同身高有優勢係常識
大排運動都係身高係其中一樣優勢
但未到絕對優勢掛
連登仔講撚到 高佬贏撚梗

不過講開又講，
當年我189平時主打無球外投，
果時仲未有咩死亡五小，
仲係高比年代。
一向唔會打啲咩學界校隊，
但果期啲人傷哂幫頂一排，
比個濕鳩教練屈左我去打c，
我又冇咩對抗性，又冇籃底footwork，
比啲肥仔頂鳩死。
結果我唔鳩理戰術出去射3，
入左幾球就被換走，
自始唔再揾我了

一班人無高佬好出奇咩 一無高佬打街波十成十輸，除非你開波先仲要球球入
搶板就個個都有機會要搶架喇

啲柒頭，唔講以為係NBA啲力加，瘦到得排骨仲著埋啲pro衫

讀書嗰陣可以代表學校打學界, 真係好正, 好令人回味

點樣唔係屈身高
講緊curry都190cm
屌你老母個門檻本身都高啦
唔洗同我講有D球星180
比例上實際得9:1
9個米9球星:1個米8球星

打街波咁講閪咩, 3v3 有一個識打已經係兩個世界啦傻鳩

街波唔撚係籃球？真係玩具？

班腳波仔真係智鳩障, 日撚日講身高, 究竟對身高有幾自卑
成日話屈高, 你真係以為你米7就=美斯米7, 人地撞都撞唔跌呀(再睇返獌時期香川)
你班排骨短撚咪見人地係侏儒, 你又係侏儒, 就咁有代入感先得架

從來無「籃球」嚟樣「運動」
只有「玩具」
玩具撚肉撚酸到
行行吓街射空氣仲唔知柒
要喺連登po第十幾頁R正皮圍爐
你班撚樣喺頭幾頁俾人負皮到阿媽都唔認得喇
係我就縮返入老母個閪度喇

純粹分析啫
體能，反應，肌肉，判斷力等等可以後天練
但身高係無得練既
而籃球又係極講求身高既運動
所以你睇nba最矮都起碼要6尺喇，平均身高係6尺6-7呀講緊
佢地打緊係好睇喇，但籃球講緊業餘黎講欣賞價值係好鬼低
作為一樣運動玩下係幾好，但好似學界d小朋友打到nba final咁就真係睇落幾尷尬

你講撚到踢波啲人冇付出過咁
根本係投放資源問題
唔係有付出過就應該有咁多資源，而係值唔值得
你咁講根本侮辱左其他人嘅努力

又係魚蛋論
冇資源投放 唔係鬧政府 唔去叫商業機構正視下其他運動？
反而去怪籃球拎得多資源？ 痴撚線
你覺得足球好 之後發現係香港地籃球多資源過足球
所以籃球有罪？
咩logic
你唔係覺得打壓咗籃球之後 啲資源就一定會放落足球度下話

業餘球員係咪個個都好似NBA 啲球員咁高呀
係NBA 入面控球後衛同中鋒都係差廿幾cm 左右
學界啲控球後衛多數係16幾至17幾
中鋒都係180以上
相差都係20 cm 內添啦 點會冇得打
家陣又唔係叫你去打nba
個籃框都冇nba 咁高啦

要勁先搞大得？宜家就係要搞大啲 令政府肯提供資源

你隻眼邊度見到我屌籃球攞得多
我係講緊投放資源唔應該係睇有冇付出過努力
因為每個運動員都係一樣會俾心機

Curry 190 但佢就算黎香港打波都唔會屈你身高la

如果五矮有技術有三分拉開打點會冇得打 身體質素勁但冇技術亂衝咪又係犯規

咁你又邊隻眼見到我話付出過努力就應該多資源
我只係話過資源多與否都係政策同商業決定
我之前一直講緊做咩要笑鳩班細路打得差
背後付出咗幾多時間練波你地知唔知呀
做手勢影響到你咩 鼓勵下人會死？

籃波真係冇咩比得上足球
見有人講戰術同對抗性
屌你451轉352搵中堅踢前鋒呢啲就唔係戰術？
一鳩飛鏟埋去唔斷腳呢啲唔係對抗性？
睇一場nba成日停停停
一場停十次
幾撚刺激都冇用啦
試下英超整個每隊5個暫停
看台啲觀眾唔沖落黎打鳩個領隊？

利申：192 玩開玩具 但睇唔過啲玩具撚係到吹奏
Btw 玩具本身就係屈高遊戲

咁你咪柒左囉 你回覆我段野噏魚蛋論做乜

我覺得大搞唔係問題, 仲係好事添

問題係落場班後生仔嘅心態

無話無得打，但多個高佬勝率會急劇提升，無可否認

同意
然後有人話型下都唔俾
振興男兒殺到黎
全港連登仔無得避

你一開始係咪回覆錯？ 你睇清楚你最先回覆我段野講咩

做咩唔幫自己友呀
一間振興男兒成班入黎屌柒你

講開又講，點解dbs會輸，買左堆垃圾番黎

根本dbs買唔夠勁人掛
張振興嗰班都好似同一班人打左幾年

近年學界藍球男子組競爭好似激烈左好多，以前都係英華拔萃玩晒

無一啲新球隊突然冒起都好難打破壟斷呢個局面
女子玩具就係其中一個例子 七連霸啦

男人老狗叫自己小妹你仲嘔心過班柒頭啦

係 小妹知道

真係勁拎金牌個d 又唔大力宣傳。

籃球節奏快上快落 唔暫停教練點call戰術
冇暫停隨時比人連攻一輪冇左個勢就gg
籃球用幾秒已經可以反勝 足球幾秒乜都做唔到
足球一樣可以屈高頂波 高佬守龍 矮撚咪扭波過人
籃球矮撚咪射三分 過人剷籃一樣得

無市場價值，無辦法，你賣中學藍波波衫俾d舊生分分鐘賺得仲多

通常踩籃波果批都係又自卑又廢 先要踩人黎突顯自己

高佬都可以係廢 同埋宜家NBA唔會用高佬陣 轉打快攻 三分 所以高已經唔係屈

係咁話足球撚有場唔踢有波唔踢， 你成日見個場空置？ 同埋唔夠膽ff練習笑左， 點解要人跟你？ 唔跟就係冇膽， 即係ff做姿勢係個大膽既事？

睇到好矛盾
我好支持Nike搞大個比賽，有更多宣傳更多贊助，對體育發展絕對有幫助

但班球員擺埋晒啲鳩屎post又真係幾難頂

我由頭到尾都無話唔支持搞大佢
班玩具撚係都要曲解人
話人酸話人剩
由頭到尾都係講緊玩具撚自大狂妄
以為自己係球星
之後班玩具撚又想玩情緒勒索
又屈我踢波又話我唔抵得
sor9ly我都有185有女又玩開玩具喎

籃球咁熱門既體育類別
係香港無NIKE就無咁大型
講真 有NIKE既時光.. 一定會搞到有聲有色.
但多咗人睇 啲小朋友就開心叫哂春. 覺得好似打梗NBA咁

宣傳角度黎講其實係香港所有運動之中都差唔多算最好

港足可能好d 藍甲都無咁勁

張振興個班都係買返黎

乜撚野個框無NBA咁高
係咪痴線...
全世界正式籃框都統一高度架啦

真心唔知點解會有NBA個框高D同大D既言論出現 唔係第一次聽

成班腳波撚唔抵得人地

而家啲人渣過以前好多

呢個係真 但以前無咁多宣傳

咁矮撚都可以係廢
點解硬係唔肯承認打籃球同樣技術180cm係好過160cm
你係教練你揀邊個

籃球一定係高有著數

唔會用高佬陣
不過個班所謂矮撚全部都最少米9以上姐

人地可能玩開舊式屋邨果d低框

係估唔到哩度有好多人唔認同

其實無得拗
The average height of an NBA player during the 2017/2018 season was 6′7″.
Point Guards: 6′3″ (190 lbs)
Shooting Guards: 6′5″ (204lbs)
Small Forwards: 6′7 1/2″ (216lbs)
Power Forwards: 6′9″ (232lbs)
Centers: 6′11″ (249lbs)

平均高度講緊控衛都要米9
個門檻真係高到嚇死人
講緊全美所有男人既平均高度都係得米7差唔多米8

以香港中學生體能 踢足球
跑兩跑就收皮 行行企企
籃球都有冷氣
睇嗰個同打嗰個都舒服
又可以一直12 人輪換
五個人唔停咁跑
戰情的確比足球可觀好多

NBA黎講咪矮囉 本地咪高囉

咁點樣唔係高佬玩晒?
如果照你咁講 搵5個170 打 5個210 睇下點?
事實就係本身要打得勁 一定係高行先 高度差得唔遠先睇技術
你NBA都要高到去米9先有得同班高撚玩 米9係高過全球男性平均高度15CM以上
咁唔係更加證明籃球高佬係有優勢?

高係入門條件
有例外不過少

NBA係全世界最top 點會唔高門檻
呀豬呀狗都入到去咩

當年睇玩具比賽諗住投入啲播NBA玩具打氣音樂，點之現場冇人理我，唯有自high

咁點解佢地係全世界最TOP?
因為佢地高囉
咁都仲未明?
因為佢地先天條件已經夠高 佢地再加強技術 就變成全世界最TOP
但你其他矮仔任你點練都唔會去到世界最TOP

港超有冇一場係坐爆

NBA冇米六米七？有d人冇先天高度但都入到NBA又點計呀
人地咪又係靠努力靠技術 高只係輔助
大部份要求體能既運動 高度都有輔助作用 你睇下NBA班高佬對比足球員大隻幾撚多先la

咪話左有例外不過少囉
米8以下 NBA70年歷史都唔知有無10個

有25個 仲要只係計175cm以下 同埋未計ABA
175-180中間個堆豪俾你

人類既高度都提高緊la
宜家大把亞洲人有米九兩米 有實力一樣入到NBA
就算足球得米七都好難去到頂級la

足波撚真係好慘
中學班女已經比籃球撚食哂
年年班際籃球比賽個場企滿哂人 成班囡囡打氣
足球 自己圍爐去對面公園踢啦小學雞 睇追球仔咩

到人大左啦 班女知你鍾意足球 屌 九成爛鬼賭波撚 成個腦只係識睇波 仲要係凌晨 哂時間哂精神 不務正業
終於等到香港足波做到d成績啦!!!!!! 以為可以爭返口氣 點知就好似毒撚考全班第一咁 根本係who fuckin' cares?
但眼見佢地口中既玩具撚 連搞玩具比賽都有錢搞得盛大過佢地果粒足波
簡直令人崩潰
莫非足波連玩具都不如???!!!
現實世界佢地已經改變唔到 就轉攻鍵盤世界!!!
我要開POST數臭你班籃波玩具撚!!!!

所以 點解連登定時定侯有咁多足波撚笑籃球既post 但從來唔見籃波撚出聲嘈足波 相信大家明白啦

所以話d矮仔打籃球覺得自己係有力挑戰高佬既人都係唔理智
但轉頭問佢地如果上帝俾你高多20cm好唔好佢地又會話即刻狗衝

唔洗你豪 俾你計埋 俾個數我 計埋ABA 計埋175-180
俾盡你100個好未?
NBA一年都450個球員啦
當佢重覆性極高 70年歷史總共10000個球員
得1%係矮撚 唔洗你豪啦 俾夠你5%

咁係咪即係高度有優勢呀?

我都唔撚明 你有你睇我有我睇都唔撚得
自問自己上至英超西甲NBA都有睇,下至Fifa 2K都有打 都唔明點解唔可以河水不犯井水
硬係有人要笑9籃球係玩具
班肥宅毒撚好心就行多幾步路 落街做下運動啦
係網絡世界打撚哂飛機踩低籃球就覺得自己足球高人一等 但係到頭來原來得個睇字 連個波都斬唔撚起
真係得個笑字

高係優勢 但唔係必須
有咩運動高冇優勢 除左純技術類

玩具有高度優勢
咁足波有矮撚優勢囉 得未阿 知你叻啦 好理性好有point

喂喂喂 玻璃心又碎ga la

點樣唔係必須?
就憑nba有1%既矮撚?
平均高度6尺7都唔係必須?
有幾多運動既平均高度要去到6尺7 講黎聽下?

但係個1%入面絕大部份都係響噹噹既人物
上至歷史50大, MVP, All-Stars 下至球隊常規Starting-Line Up都有
咁照你咁計法 矮仔成功既比例比高佬咪仲高 咁又點計啊

籃球身高優勢太明顯喇，佔既比重大好多
Nba球探有時draft人都唔太睇技術，睇左身高，展臂果d身體構造先去揀人，技術可以再練
美國有好多黑人本身唔係打開籃球，係發育最尾果兩年突然高左勁多先轉去打籃球，好似tmac咁
足球球探揀人就睇技術多，都無咩好爭議

打得入nba嘅pg矮仔都係黑人，仲要射得，揾亞洲人打撚

錯了，足球咩體型都無優勢，腳法好先有，尼馬果d只係一隻瘦皮猴

排球平均六尺四 美足六尺三
根本體能類運動平均都係咁上下高度

以前連登痴線到連籃球都係垃圾運動

50大? 響噹噹? 你大鳩我呀?
Muggsy Bogues
Earl Boykins
Mel Hirsch
Greg Grant
Keith Jennings
Herm Klotz
Wataru Misaka
Monte Towe
Spud Webb
Charlie Criss
Dino Martin
Willie Somerset
Howie Carl
Charlie Hoefer
Lionel Malamed
Ed Melvin
Calvin Murphy
Angelo Musi
Ralph O'Brien
Nate Robinson
Gene Rock
Yuta Tabuse
Isaiah Thomas
Kay Felder

上面幫你list晒出黎
立下眼幫你睇左 Isaiah Thomas都叫做最有成就個個
仲有一個有名人堂
其他個堆 唔好話入一次一隊, 連三隊都無入過點樣歷史50大

不如話黑人有優勢仲好 要大隻有大隻 要速度有速度 要高度有高度 運動界個趨勢就係咁 無咩好爭議

好 我7左無50大
但係Calvin Murphy入撚埋名人堂你都話唔係響噹噹咁我真係無野好講
近期少少既Isaiah Thomas都唔撚計既咁我都係唔講野啦

本身已經得1%
入面仲要得10%既打得起
即係0.1%
喂大佬你唔好咁痴線啦
IT9除左綠軍個年邊年俾人睇得起過呀 咪又係做左人球
成個NBA生涯得一次2隊咋

Bogues, Nate Robinson, Webb, Boykins呢堆都唔算係常規先發咁點先算係

你講Calvin Murphy更加搞笑
佢70年代打波 我又真係唔信你睇過 佢點樣響噹噹法?
0冠 0mvp 1次全明星 0次1,2,3陣 0次防陣

No，黑人係足球無優勢，非洲球隊係世界杯表現仲差過亞洲球隊

你之前自己都識講NBA流動性大 大撚把高佬夠連1年都留唔到 咁上面個25個至少有5、6個留多過一年
咁計番矮仔既比例 都有20%既矮仔有一個成功既生涯

首先係正選 唔係先發
nate同Boykins乜鬼野常規正選?
佢地加埋都無150場正選

同埋正選同你吹到咁大差好遠WO
你岩岩吹到又歷史50大 又MVP

唔係也，打上去可以去到NBA？
笑撚死人咩，力加舉高啲隻手企埋啲個人，你啲玩具撚就訓撚曬係地下，嗌曬犯規，咩打手？定阻人？
你老母返去2k算啦

非洲體育發展差幾多皮 得田徑同長跑之嘛

力加之神都簽nike，個個都aj
邊有得爭啊adidas

又轉移話題 不停避重就輕

馬嬲搶球

藍你老母

香港地方細，足球要十一人冇咩可能，少極都要五打五
籃球兩個都打得，自然方便打波
但香港以外，足球基本係國家級既運動，都係證明國力既運動，所以就比啲廢柴係個彈丸之地打下飛機啦

反而我想知nike會為左幾間中學出幾件振興男兒出類拔萃tee
照計唔係讀呢兩間嘅人真係唔會買, 就算係校友, 唔打波嘅都唔會買, 咁個客路咪好窄
nike從中到底有d咩得益?

兒童填色比賽
都好似睇藝術展咁啦

唔係必須， 但8-9成nba 既人都至少米9
另外，你話就算足球得米七都好難去到頂級la。
比幾個人名你， 馬勒當拿 比利 美斯 摩迪

依家籃球大勢所趨已經係講靈活性，速度同射術 仲講以前個套夠高站企底就玩哂咩

好似依家既勇士咁 主要球員身高唔係特別高 但夠靈活同準 就算底放green呢d undersize既球員都贏到波

唔好講到勇士咁勁 講番其他nba球隊 都經常有面拉隻高佬黎打 照樣食硬你 依家你唔夠靈活 高既優勢其實冇咁明顯

頭先仲見到話咩5個200 打 5個175 根本得啖笑 175個隊夠靈活同合作 咪一樣可以猜到高佬仆街 籃球咁多技術 你就淨係識放大身高黎睇 好心想批評都做下功課先啦

呢樣真
係香港，中學踢波就比人話死波牛，死矮仔
廿幾歲踢波就仲衰 係啲女心目中，係同係馬會打躉嗰啲呀叔同一個等級，一定係比人覺得爛賭賭波，粗口爛舌無文化

然後班波台撚成日發癲就更加令呢個形象心入民心

唔好成日用nba做例子
佢地既射術，技術，戰術執行力係超越你想像架
普通平民百姓打下衛生波，緊係玩番高度架喇
籃球係多技術呀，但控球插花猜波勁，入唔到波都係無用
高佬一下block7你，搶板輕輕跳搶贏你，佢雙手揸住個波舉高你就掂都掂唔到，佢射波時你對佢係0干擾

我係nike呢d大品牌都識揀做籃波既sponsor啦🤭
香港足球有撚人睇咩 🥴

有講錯咩 國家冇推動足球運動既話都難出到勁人la

足球高佬頂頭搥 你班矮撚咪又係跳極都掂唔到個波

足球傳中好講出波球員既準確度，唔係咁易出得靚同落點靚
但籃球用手餵波俾高佬真係係人都識

其實唔駛再拗
我會覺得足球技術同身體質素個比重係8:2
籃球係5:5
當然哩d各有各睇法，再爭論都無意思

根本痴撚線
唔通入波後咩表情都無先得？

講真籃球高先有優勢係事實
但咁又點
香港無論足球定籃球
你要拍埋同全世界最高水平比
都係bb水平架啦

入波贏波慶祝好正常

咁未開波就chok哂樣 擺哂pose又係想點 有時間賽前諗定點chok 點嗌 不如花時間激勵下隊友 傾多陣戰術唔好

有冇人答到我

咪on9 唔通你又覺得我同你呢d普通人
可以同世界級賽事既足球員有得比？

閱讀理解fail

人地頭腦簡單
頂波講速度搶點重要啲， 個波唔會飛到好高咁跌落黎等人頂

籃球呢啲小圈子運動真係好on9
黎黎去又咪NBA
屌嗰啲玩親籃球嘅都好撚鐘意打飛機打撚到個個都以為自己係球星 覺得全香港都識佢咁

我講緊你上面個回覆最尾個2句
講到好似足球就好撚公平
有手有腳就可以練到好技術咁

公平過籃球，一直都係比較緊

so?

其實練好射術最緊要

你以為姐
唔通港甲又可以同街場呀叔比？
港甲又可以同巴塞比？
唔好以為大家個外表差唔多
就真係差唔多先得架

講緊咩呀你？
我講緊足球無咁依賴身體質素，你講緊咩啫！？

拗黎都曬氣
我執著個point係班玩具撚嘅嘴臉行為有幾黑人憎
佢打得勁唔勁關我撚事

你真係on9 架？
運動神經 爆發力 耐力
依d全部都係身體質素一部份啦
點會無咁依賴？
當你成個聯盟都係咁高個時
又有幾唔公平 幾無觀賞性？

籃球傳波冇準確度？

你跳起個波仲係你頭頂兩尺點搶？

其實真係好笑，哩個post擺明笑緊精英賽d籃波撚
好喇，有d睇唔過眼既籃波撚入黎挑機
咁咪討論囉，無所謂
唔同人都講出唔同理由點解唔鍾意睇籃波鍾意睇足球
咁我個人係覺得足球上至職業聯賽下至業餘波都有欣賞價值，籃波就淨係得nba好睇
原因係業餘籃波無咩技術睇到，有條高佬就更加屈機
咁哩d個人睇法d籃波撚又要同你拗，又話唔係呀，矮仔都有以矮勝高既例子，但講講下又係講左去nba度
又話而家潮流係興勇士打法
我屌你喇，你班業餘波打撚到勇士咁既行雲流水既戰術？
結論係大部分籃波撚都係睇nba大自我陶醉既一群

近年足球都快上快落 冇咁上下體能真係收得皮 可能佢仲停留係朗拿度時代

足球咪一樣大把人串柒柒
你自己鐘意足球咪繼續鐘意足球囉
人地籃球既事關你撚事

我不嬲話nba好睇 係業餘籃波唔好睇
足球技術性高好多
p.s.我覺得你on9 d

要體能呀，我從來都係講身高

咁人地笑籃波撚又關你事？on9 你望下個topic先喇

跟本咩運動都係講天份 講能力架啦
講到足球咁神 咩級數都會好好睇 又唔見香港足球好多人睇？咪又係睇英超意甲西甲 (仲未計有d人鐘意賭波多過真係睇波)

咁你學界咪一樣個個米7米8囉
有幾唔公平呀？
跟本你就淨係聽你自己個套
人地講咩都唔會入耳

全世界都知NBA高好多班la 業餘梗係唔好睇 有咩運動唔係咁

你用手扔舊紙巾入垃圾桶準d定用腳踢入去準d

我夠覺得業餘足球唔好睇啦
講d野都多撚餘
Ps.我覺得你無腦

因為你講野無腦 咪想屌7下你囉

講左咁耐，都仲未有ig

入球罰球啲歡呼聲仲多過Curry喺NBA入球3分波

如果你個垃圾筒有個龍門咁大
我用手定用腳都咁撚凖呀

哦
咁我中意民主咪民主囉
人地奶共關我撚事

請問20頁有邊個留言話足球咩級數都好好睇呀

我夠覺得你無腦喇，你咁講野無意思架，你話我我又話番你
咁討論唔一定要說服到對方，交換完意見咪算囉

用腳目標係斬俾隊友個頭，唔係射龍門呀

算 唔講
但唔該你學下尊重人 尊重自己
我覺得香港足球無聊
我都唔會話人係玩具撚啦

你用腳唔係踢去垃圾桶 係個大水桶呀

個post唔係我開

一個個出黎企上台到笑咗 好似好有件事咁

兩尺？ 龍門出黎收撚左啦

打過籃球既先明白戰術既執行 每一個細節都好重要，正正因為個場細，先知道籃球有幾難打同呢樣運動有幾漂亮，啲人唔識就係到批評完全係井底之蛙

足球對身體要求因位置唔同
起碼對龍門同中堅都要求一定高度
但籃球即使係pg都至少around米9

屌你啦 nike年年有football 5
上年又搞埋 believe 3v3
你又唔撚講埋?
人地sponsor都要睇成本同吸引程度
老實講 港超都唔多人睇既時候 如果係學界搞11人比賽會有幾多人入去睇?
利申:前體記

一直唔明籃球點解會比人做叫玩具
明明係對身心有益無害又對身體質素要求頗高既球類運動
又唔見d人踩乒乓球 羽毛球 網球等等係玩具
咩心態？

高唔代表d咩架喎

挽玩具挽到有人留意 有幾千人睇
但係你地淨係識上網批評人地既付出
咁樣唔叫酸叫咩？

nate robinson 180都冇 入到樽 三屆入樽王
巴打高唔代表d咩架

足球好似無乜人理

極端例子

但係人地係有努力過有付出過 先變成極端例子咋喎

睇得太多nba ?

仲有幾多個 琴日先嘈完又黎?
NBA 70年歷史有25個175CM或以下
有1個名人堂球員 但佢0冠0MVP0一,二,三陣0防陣
最出名係IT9 最叻一次2陣
NBA歷史上最少10000個球員
我當你176-180 有75個
加埋都係100/10000 打得起既都唔知有無10個
即係話10/10000 就係矮仔又打得起
你仲夠膽死話高唔係玩晒?
勇士死亡五小 最矮都190CM
NBA 17-18平均高度6尺7 , 最矮係控衛都要6尺3
全球男性平均高度不足175CM, 全美男性平均高度都係接近180CM
點樣證明籃球唔係靠高玩晒?

nba係最高水平咁緊係用nba做標準啦
nba點解做到最高水平? 其中一個原因咪就係佢地高大囉

如果你覺得運動喺講成就既 要下下拎冠軍 mvp 你會唔會太膚淺

足球矮撚吾抵得人地有波打又有女食

戇鳩 講過程呀？

我又覺得係真係講過程

你追求比人屈高既快感？

我追求封阻高佬

我本身都鍾意籃球，但覺得高佬屈高好唔公平，面對唔公平既事，就令我唔想再打。有d人可能會講又會係用打波搵食，你點睇？

又唔係用

我覺得打波又冇話公唔公平既 首先係要問自已付出左幾多囉 其實打波都係追求成功感 簡簡單單一個靚組織就己經好開心 太認真咪好辛苦

平日生活已經面對太多唔公平既事，連放工輕鬆下都要繼續唔公平，我選擇用其他運動代替

btw你想靚組織都要認真同隊友夾，唔認真係做唔到

咪係 高佬唔練波咪一樣打得差 姚明都有罰球同中距離啦 唔通只係因為佢高就可以令佢成為史詩級中鋒?
每樣涉及體格同身高的運動都有唔公平嘅地方 足球都有屈高成份 馬迪同盧卡古都差唔多兩米 咁又係咪話唔公平就唔打?

啲人包拗頸好難溝通

冇錯呀巴打

去到職業級， 高只係個門檻。
我唔否認足球會有屈高成份， 但係足球個波係地面時間比較多囉， 邊有人講過足球比人屈高而唔打

簡迪做防中仲好過馬迪
美斯一樣屈機
你揾個米8打到C位先出聲講啦

樓上有位巴打話因為高度問題而唔打嘛 回應佢姐

高唔高有時唔係純數字
係有比較
nba郁下都2米以上
你香港學界/街場會唔會郁下都有2米以上?

IT9同Nate Robinson可以係叫籃球界美斯掛(講成就同條件美斯踢到咁勁) 老實講兩樣運動性質都唔同 都唔知你地屌籃球做咩

佢好似講打籃球喎

香港撚有得搞體育咩
冇人會搞條商業鏈出來
青訓又收撚嗮皮
信念？唔好羨慕冰島啦，香港同高安基一撚樣咋
香港？打個卡嘅時候咪支持囉，事後話撚知你

我本身都睇籃球多過足球
但都無得否認籃球一定係靠高度取勝 先再睇其他野

JING YING
精英
戇鳩到直譯

唔係覆果位巴打 想覆曬兩位巴打講既野所以是但tag一個

我係唔知你地護黎做咩啊
講IT9?佢傷完一次搞到咁折墮咪就係因為矮囉
矮幾吋/隻手短幾吋差幾遠睇得多波已經知咩事啦
死都要係到拗

都唔明仲嘈咩
事實天生身高就限制左你打籃球嘅上限

屌 想講而家6呎1,2左右既身高在香港已經好普遍
你估20年前咩
我讀中學果陣成班都at least 4-5個過183
即使係咁，17X既身高打香港學界打職業賽夠突有餘
生得高對打籃球係有著數 但唔代表矮撚冇立足之地
我有17X既話 我都想打好D 代表香港打國際賽事
唔好同我講點解16X又唔打得 係因為你係亞洲人
都唔會夠同樣身高既白人黑人跳得高跑得快
現實係各類大型球類運動都有一定身體質素要求
籃球足球排球美式足球亦是
你睇下亞洲有幾多人踢緊歐洲五大聯賽
係有但唔會話好多 歐非美始終佔大多數

唔通玩排球又唔係高撚玩哂咩
但又冇人出聲
根本係足球撚冇果樣講果樣

我冇護喎 我自己就咩運動都玩下既 籃球劍擊我輸身高 足球我輸速度 美足體型速度身高咩都輸 我咪一樣咁打 你有你選擇 冇必要屌人鍾意玩嘅運動 正如我無話其他人因為矮唔打籃球一樣

少亞洲人出去踢 我諗係因為技術問題多啲喎
唔覺有太多球員比身體質素所限

睇位置
日本都出唔少中場球員可以出去搵食
呢d位置對技術要求高於身體質素
但中堅龍門呢d日本就出唔到好人材

呢句說話基本都可以套返在籃球啦
NBA最矮既位置就係PG
而呢個位置普遍身高都係180-190咁上下
唔好同我講東南亞D矮撚國家
就咁大陸韓國已經唔少普通人過180啦
呢兩個國家在亞洲籃球黎講都係頭3強
但數得出入到NBA搵食仲要打得叫有D名氣得2個
姚明 林書豪（暫且計佢係大陸先）
其餘打過NBA既個個都係打中鋒 但冇個打得長兼有名氣既
咁就係代表夠身高冇料都唔會在NBA生存到

可以啊， 不過PG位都講緊190的話， 只可以講門檻太高（對亞洲人黎講）， 其實一直都講緊高度只係門檻。 冇人會覺得NBA淨係可以靠屈高度取勝

咁樣樣運動都有對身體唔同既要求架啦
打籃球既過程經常要鬥跳得高 因為要搶籃板
比起其他運動如足球（排球除外）對身高要求一定會高D
正如足球對腳肌既要求都會高好多
你估腳又唔駛操 小學雞廢老踢街場呀
鬥卡位呢 籃球要足球亦要
去得職業級都唔係人人都踢得到啦

都唔知拗黎做咩
足球有足球既技術要求 籃球亦有
兩樣運動要玩得好都要有一定身體條件
我前面既post就引證左1) 實實在在要打職業級籃球既亞洲人大把 2) 但在NBA生存到只得2個人 原因係其他人唔夠技術
同足球基本上一模一樣
只不過雙方對身體條件既要求有少少唔同

淨係識話籃球係玩具班人究竟有冇打過籃球呢？

你話其他人入唔到NBA係因為技術唔夠根本係謬誤
世界上矮仔唔會少 但點解矮仔入到NBA既比率低到咁?
Even全球平均高度<175, 全美平均高度 around 178
即係話矮仔一定係多過高佬
但NBA高佬:矮仔既比率可能係99%:1% 講緊180以下
除非你證明到高佬練技術係容易過矮仔
否則你話矮仔入唔到NBA係因為技術唔夠根本係錯

其他廢事講咁長 自己睇返#386

咁你又知唔知高佬都可以好有技術
唔係話矮仔打唔到NBA
而係將矮仔技術好同高佬又技術好比較既話
Ｄ球探會揀咩人打呀？
傻既都識揀高Ｄ果個啦

唔該唔好計average啦
成個國家幾多人，成個聯盟又幾多人
講緊全球大概39億個男人搵450個高度過180而又好波既男人根本就唔難
而呢堆人，個個都有哂打職業賽既身體條件
次一級又有歐洲聯賽中國聯賽打下
本身高過average身高又技術好既籃球員已經遠遠大過450人啦
咁仲點用因為矮仔因為矮而冇得打NBA呢個point講

仲有我幾時話過矮仔入唔到NBA係因為技術唔夠
麻煩睇多次，係講緊高度足夠打NBA既中國球員，如王治郅 巴特爾 易建聯 孫悅 周琦等等呢堆個個6呎9以上都唔可以在NBA站穩
原因？ 因為一樣高甚至矮過佢地既黑人白人技術都好過佢地多多聲
林書豪咪又係得果6呎3 但上場時間仲多過上面堆人加埋

你段野咪印證左高係玩晒囉
同等技術下 高>矮
其實你自己都識講架喎
咁咪即係高係首要條件

林書豪得個6尺3
咁你知唔知全球男子平均高度低過5尺8
全美男子平均高度都係5尺9
6尺3係nba控衛平均高度

包拗頸到咁
林書豪得個6尺3，睇字眼好似覺得人好矮咁

又要提多次
玩籃波高有優勢
咁足波咪「矮撚優勢」囉
好叻阿
你玩哂啦